有冇人有玩battle bouncers

岩岩玩
幾過癮
求攻略
咩英好 鑽石點用好

課金game黎，唔課金就要玩好耐先過到某d關